<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<infotexts language="German" nowhitespace="false" translatedname="Deutsch">
  <!-- Afflictions -->
  <afflictionname.flu>Influenza</afflictionname.flu>
  <afflictiondescription.flu>Der Patient hat eine Grippe. Langfristig kann dies zu Nah-Tod-Erfahrungen führen.</afflictiondescription.flu>
  <afflictionname.fever>Fieber</afflictionname.fever>
  <afflictiondescription.fever>Der Patient leidet unter hohen Temperaturen in seinem Körper. Sein Immunsystem könnte etwas externe Hilfe benötigen, um mit Krankheiten umzugehen.</afflictiondescription.fever>
  <afflictionname.cancer>Krebs</afflictionname.cancer>
  <afflictiondescription.cancer>Der Patient leidet an Krebs. Die Todesgefahr, die über dem Patienten hängt, erfordert eine rechtzeitige Behandlung. Im schlimmsten Fall erwartet den Patienten ein schmerzhafter Tod.</afflictiondescription.cancer>
  <afflictioncauseofdeath.cancer>Gestorben an Krebs</afflictioncauseofdeath.cancer>
  <afflictionname.spacerabies>Kosmische Tollwut</afflictionname.spacerabies>
  <afflictiondescription.spacerabies>Der Patient leidet an Weltraumwut, einer Infektion, die wahrscheinlich durch einen Biss verursacht wurde. Der Patient erlebt verschwommenes Sehen, erhöhte Bewegungsgeschwindigkeit und den Wunsch, andere Lebewesen körperlich zu verletzen.</afflictiondescription.spacerabies>
  <afflictioncauseofdeath.spacerabies>Gestorben durch koscmischen Tollwut</afflictioncauseofdeath.spacerabies>
  <afflictionname.psyshock>Psychotischer Schock</afflictionname.psyshock>
  <afflictiondescription.psyshock>Der Patient beginnt allmählich verrückt zu werden und seinen Verstand zu verlieren. Am Ende kann dies zum Tod des Patienten führen.</afflictiondescription.psyshock>
  <afflictioncauseofdeath.psyshock>Gestorben durch starken Stress</afflictioncauseofdeath.psyshock>
  <afflictionname.bloodpoisoning>Blutvergiftung</afflictionname.bloodpoisoning>
  <afflictiondescription.bloodpoisoning>Das Ergebnis einer Bluttransfusion durch einen unerfahrenen Arzt. Eine zusätzliche Bluttransfusion kann erforderlich sein.</afflictiondescription.bloodpoisoning>
  <afflictioncauseofdeath.bloodpoisoning>Gestorben durch Blutvergiftung</afflictioncauseofdeath.bloodpoisoning>
  <afflictionname.severeinjury>Schwere Verletzung</afflictionname.severeinjury>
  <afflictiondescription.severeinjury>Das Glied ist stark beschädigt. Der Patient hat starke Schmerzen.</afflictiondescription.severeinjury>
  <afflictionname.pain>Schmerz</afflictionname.pain>
  <afflictiondescription.pain>Der Patient leidet unter starken Schmerzen, die sich durch Verletzungen und Blutungen ansammeln. Anhaltende hohe Schmerzen können Desorientierung oder Blackout verursachen.</afflictiondescription.pain>
  <afflictionname.severebleeding>Schwere Blutung</afflictionname.severebleeding>
  <afflictiondescription.severebleeding>Offene Wunde. Der Patient hat starke Schmerzen.</afflictiondescription.severebleeding>
  <!-- Items -->
  <entityname.antibioticpowder>Antibiotikapulver</entityname.antibioticpowder>
  <entitydescription.antibioticpowder>Hilft, eine Heilung für Krankheiten zu schaffen. Es ist eine medizinische Komponente.</entitydescription.antibioticpowder>
  <entityname.vitaminpowder>Vitaminpulver</entityname.vitaminpowder>
  <entitydescription.vitaminpowder>Hilft, die immunstärkende Medizin zu schaffen. Es ist eine medizinische Komponente.</entitydescription.vitaminpowder>
  <entityname.bloodsample>Blutprobe</entityname.bloodsample>
  <entitydescription.bloodsample>Ein mit Blut gefüllter Behälter. Nützlich für die Herstellung von Medikamenten.</entitydescription.bloodsample>
  <entityname.emptysyringe>Leere Spritze</entityname.emptysyringe>
  <entitydescription.emptysyringe>Eine leere Spritze. Nützlich zum Extrahieren von Flüssigkeiten aus Körpern.</entitydescription.emptysyringe>
  <entityname.reagent>Reagenz</entityname.reagent>
  <entitydescription.reagent>Nützlich für die Herstellung von üblichen Medikamenten. Es ist eine medizinische Komponente.</entitydescription.reagent>
  <entityname.liquidplasma>Flüssiges Plasma</entityname.liquidplasma>
  <entitydescription.liquidplasma>Nützlich für die Herstellung von fortgeschrittenen Medikamenten. Eine fortgeschrittene medizinische Komponente.</entitydescription.liquidplasma>
  <!-- Clothes/Tools -->
  <entityname.medicalbelt>Medizinischer Gürtel</entityname.medicalbelt>
  <entitydescription.medicalbelt>Ein speziell entworfener medizinischer Gürtel für Ärzte und Sanitäter, der zusätzliche Taschen für Medikamente hat, aber keine anderen Funktionen als die Unterstützung von Ärzten ausführen kann.</entitydescription.medicalbelt>
  <!-- Medicine -->
  <entityname.antibioticpills>Antibiotika</entityname.antibioticpills>
  <entitydescription.antibioticpills>Milde Antibiotika in Form von Pillen. Helfen bei der Behandlung von Krankheiten.</entitydescription.antibioticpills>
  <entityname.vitaminpills>Vitamine</entityname.vitaminpills>
  <entitydescription.vitaminpills>Kleine Pillen, die dem Körper bei der Erholung helfen. Schmeckt wie ein Bonbon.</entitydescription.vitaminpills>
  <entityname.antipsychoticpills>Antipsychotika</entityname.antipsychoticpills>
  <entitydescription.antipsychoticpills>Reduziert Symptome von Psychosen, die mit Zuständen wie psychotischem Schock verbunden sind.</entitydescription.antipsychoticpills>
  <entityname.radiazine>Radiazin</entityname.radiazine>
  <entitydescription.radiazine>Eine Spritze gefüllt mit einer fast tödlichen Zusammensetzung, die angeblich Krebs und Strahlung heilen kann.</entitydescription.radiazine>
  <entityname.rabiesvaccine>Tollwut-Impfstoff</entityname.rabiesvaccine>
  <entitydescription.rabiesvaccine>Eine Spritze gefüllt mit einer Mischung aus Blut und anderen starken Komponenten bietet Resistenz gegen Tollwut. Rettet Leben in den frühen Stadien der Krankheit.</entitydescription.rabiesvaccine>
  <entityname.vitaminsoulution>Vitaminlösung</entityname.vitaminsoulution>
  <entitydescription.vitaminsoulution>Eine hochwirksame, vielseitige hochkonzentrierte Vitaminlösung, die es ermöglicht, den Patienten aus fast jeder schwierigen Situation zu retten. Vor der Entwicklung von Kampfstimulanzien wurde sie als Hauptmittel zur Erfüllung der Funktionen eines Kampfstimulans betrachtet. Dieses Medikament ist für seine starken Nebenwirkungen bekannt.</entitydescription.vitaminsoulution>
  <entityname.compressionbandage>Kompressionsbandage</entityname.compressionbandage>
  <entitydescription.compressionbandage>Ein Verband, speziell entwickelt zur Behandlung von Knochenbrüchen, kann aber auch zur Behandlung schwerer Blutungen verwendet werden.</entitydescription.compressionbandage>
  <entityname.donorbloodpack>Spenderblutpackung</entityname.donorbloodpack>
  <entitydescription.donorbloodpack>Hergestellt aus rohem Spenderblut, heilt die Packung Blutverlust.</entitydescription.donorbloodpack>
  <entityname.antibloodpills>Osimilin</entityname.antibloodpills>
  <entitydescription.antibloodpills>Das Medikament, das den Stoffwechsel leicht verlangsamt. Erhöht den Blutdruck und die Überlebenschancen des Patienten bei schwerem Blutverlust und Blutungen. Sanitätern empfohlen.</entitydescription.antibloodpills>
  <entityname.stasissolution>Cryoxadon-Lösung</entityname.stasissolution>
  <entitydescription.stasissolution>Eine kühle Mischung in einem Beutel, die in der Lage ist, einen Patienten für kurze Zeit in einen Zustand nahe dem kryonischen Schlaf zu versetzen. Nur von erfahrenen Sanitätern zu verwenden!</entitydescription.stasissolution>
  <entityname.antioxygenlow>Chemischer Sauerstoff</entityname.antioxygenlow>
  <entitydescription.antioxygenlow>Eine spezielle Art von Sauerstoff, die mit chemischen Eigenschaften angereichert ist. Ermöglicht es dem Patienten, für eine relativ lange Zeit auf Sauerstoff zu verzichten. Nützlich als Notfallmedizin für Reisende.</entitydescription.antioxygenlow>
  <entityname.antiaddiction>Reduktorin</entityname.antiaddiction>
  <entitydescription.antiaddiction>Ein ungewöhnliches Medikament auf Basis von Plasma und einem Organ eines Meeresbewohners. Behandelt die Abhängigkeit von Patienten effektiv, intensiviert aber deren Entzug.</entitydescription.antiaddiction>
  <!-- Buffs -->
  <afflictionname.fluresistance>Beständigkeit</afflictionname.fluresistance>
  <afflictiondescription.fluresistance>Es scheint, dass keine Krankheit den Patienten für eine Weile so einfach überwinden kann.</afflictiondescription.fluresistance>
  <afflictionname.spacerabiesresistance>Geimpft</afflictionname.spacerabiesresistance>
  <afflictiondescription.spacerabiesresistance>Durch eine astronomische Erhöhung der Gesamtzahl der weißen Blutkörperchen im Körper des Patienten durch Substanzen ist er vorübergehend gegen kosmische Tollwut resistent.</afflictiondescription.spacerabiesresistance>
  <afflictionname.psyshockresistance>Eiserne Psyche</afflictionname.psyshockresistance>
  <afflictiondescription.psyshockresistance>Der Patient ist vorübergehend vor psychotischem Schock geschützt.</afflictiondescription.psyshockresistance>
  <afflictionname.metabolismarrest>Stoffwechselstillstand</afflictionname.metabolismarrest>
  <afflictiondescription.metabolismarrest>Der Patient befindet sich in einer tiefen Trance, und sein Stoffwechsel ist fast vollständig zum Stillstand gekommen.</afflictiondescription.metabolismarrest>
  <!-- Imported -->
  <!-- Medicine -->
  <entityname.antibleedingacid>Hämofusive Säure</entityname.antibleedingacid>
  <entitydescription.antibleedingacid>Eine starke gerinnungsfördernde Verbindung, die die Blutgerinnung schnell fördert. Behandelt schwere Blutungen effektiv, sollte aber bei Patienten mit Gerinnungsstörungen mit Vorsicht angewendet werden.</entitydescription.antibleedingacid>
  <entityname.antidrunk>Sobrix</entityname.antidrunk>
  <entitydescription.antidrunk>Ein schnell wirkendes Nüchternheitsmittel, das Alkohol schnell metabolisiert und das System des Patienten reinigt. Wird häufig von Besatzungsmitgliedern verwendet, die schnell wieder zum Dienst zurückkehren müssen.</entitydescription.antidrunk>
  <!-- Buffs -->
  <afflictionname.oxygenbuff>Verbesserte Sauerstoffversorgung</afflictionname.oxygenbuff>
  <afflictiondescription.oxygenbuff>Das Blut des Patienten ist mit sauerstoffreichen Verbindungen gesättigt, was den Sauerstoffverbrauch für eine begrenzte Zeit erheblich reduziert.</afflictiondescription.oxygenbuff>
</infotexts>