<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<infotexts language="Russian" nowhitespace="false" translatedname="Русский">
  <!-- Afflictions -->
  <afflictionname.flu>Грипп</afflictionname.flu>
  <afflictiondescription.flu>У пациента грипп. В долгосрочной перспективе это может привести к околосмертному опыту.</afflictiondescription.flu>
  <afflictionname.fever>Лихорадка</afflictionname.fever>
  <afflictiondescription.fever>Пациент страдает от высоких температур в теле. Его имунной системе может понадобиться помощь извне для противостояния болезням.</afflictiondescription.fever>
  <afflictionname.cancer>Рак</afflictionname.cancer>
  <afflictiondescription.cancer>Пациент страдает от рака. Нависшая над пациентом угроза смерти требует своевременного лечения. В худшем случае, пациента ждёт мучительная смерть.</afflictiondescription.cancer>
  <afflictioncauseofdeath.cancer>Смерть от рака</afflictioncauseofdeath.cancer>
  <afflictionname.spacerabies>Космическое бешенство</afflictionname.spacerabies>
  <afflictiondescription.spacerabies>Пациент страдает от космического бешенства, инфекции, которая получена вероятнее всего от укуса. Пациент испытывает расплывчатое зрение, увеличенную скорость движения и желание физически причинить другим живым существам боль.</afflictiondescription.spacerabies>
  <afflictioncauseofdeath.spacerabies>Смерть от бешенства</afflictioncauseofdeath.spacerabies>
  <afflictionname.psyshock>Психозный шок</afflictionname.psyshock>
  <afflictiondescription.psyshock>Пациент начинает постепенно сходить с ума и терять рассудок. В конце-концов это может привести к смерти пациента.</afflictiondescription.psyshock>
  <afflictioncauseofdeath.psyshock>Смерть от сильного стресса</afflictioncauseofdeath.psyshock>
  <afflictionname.bloodpoisoning>Заражение крови</afflictionname.bloodpoisoning>
  <afflictiondescription.bloodpoisoning>Результат переливания донорской крови неопытным врачом. Может потребоваться дополнительное переливание крови.</afflictiondescription.bloodpoisoning>
  <afflictioncauseofdeath.bloodpoisoning>Смерть от заражения крови</afflictioncauseofdeath.bloodpoisoning>
  <afflictionname.severeinjury>Серьёзная травма</afflictionname.severeinjury>
  <afflictiondescription.severeinjury>Конечность сильно повреждена. Пациент испытывает сильную боль.</afflictiondescription.severeinjury>
  <afflictionname.pain>Боль</afflictionname.pain>
  <afflictiondescription.pain>Пациент испытывает интенсивную боль, накапливающуюся из-за травм и кровотечений. Длительная боль может привести к дезориентации или потере сознания.</afflictiondescription.pain>
  <afflictionname.severebleeding>Сильное кровотечение</afflictionname.severebleeding>
  <afflictiondescription.severebleeding>Открытая рана. Пациент испытывает сильную боль.</afflictiondescription.severebleeding>
  <!-- Items -->
  <entityname.antibioticpowder>Антибиотическая пудра</entityname.antibioticpowder>
  <entitydescription.antibioticpowder>Помогает создать лекарство от болезней. Это медицинский компонент.</entitydescription.antibioticpowder>
  <entityname.vitaminpowder>Витаминная пудра</entityname.vitaminpowder>
  <entitydescription.vitaminpowder>Помогает создать лекарство, укрепляющее иммунитет. Это медицинский компонент.</entitydescription.vitaminpowder>
  <entityname.bloodsample>Образец крови</entityname.bloodsample>
  <entitydescription.bloodsample>Контейнер заполненный кровью. Полезен для создания лекарств.</entitydescription.bloodsample>
  <entityname.emptysyringe>Пустой шприц</entityname.emptysyringe>
  <entitydescription.emptysyringe>Полезен для извлечения жидкостей из тел.</entitydescription.emptysyringe>
  <entityname.reagent>Реагент</entityname.reagent>
  <entitydescription.reagent>Полезен для создания обычных лекарств. Это медицинский компонент.</entitydescription.reagent>
  <entityname.liquidplasma>Жидкая плазма</entityname.liquidplasma>
  <entitydescription.liquidplasma>Полезна для создания продвинутых лекарств. Это продвинутый медицинский компонент.</entitydescription.liquidplasma>
  <!-- Clothes/Tools -->
  <entityname.medicalbelt>Медицинский пояс</entityname.medicalbelt>
  <entitydescription.medicalbelt>Специально разработанный для врачей и парамедиков медицинский пояс, имеющий дополнительные карманы для медикаментов, но не способный выполнять иные функции, кроме как помогать врачам.</entitydescription.medicalbelt>
  <!-- Medicine -->
  <entityname.antibioticpills>Антибиотики</entityname.antibioticpills>
  <entitydescription.antibioticpills>Лёгкие антибиотики в виде таблеток. Помогают лечить болезни.</entitydescription.antibioticpills>
  <entityname.vitaminpills>Витамины</entityname.vitaminpills>
  <entitydescription.vitaminpills>Небольшие витаминки, помогающие организму восстанавливаться. На вкус как конфеты.</entitydescription.vitaminpills>
  <entityname.antipsychoticpills>Антипсихотики</entityname.antipsychoticpills>
  <entitydescription.antipsychoticpills>Уменьшает симптомы психоза, связанные с такими состояниями, как психотический шок.</entitydescription.antipsychoticpills>
  <entityname.radiazine>Радиацин</entityname.radiazine>
  <entitydescription.radiazine>Шприц, заполненный почти смертельным составом, который, как говорят, способен вылечить рак и радиацию.</entitydescription.radiazine>
  <entityname.rabiesvaccine>Аутовакцина</entityname.rabiesvaccine>
  <entitydescription.rabiesvaccine>Шприц заполненный смесью крови и других мощных компонентов, обеспечивает сопротивление бешенству. Спасает жизнь на ранних этапах болезни.</entitydescription.rabiesvaccine>
  <entityname.vitaminsoulution>Раствор витаминов</entityname.vitaminsoulution>
  <entitydescription.vitaminsoulution>Высокоэффективный, универсальный раствор высококонцентрированных витаминов позволяющий вытащить пациента почти что из любой тяжелой ситуации. До разработки боевых стимуляторов считался основным средством выполняющим функции боевого стимулятора. Этот медикамент известен своими сильными побочными эффектами.</entitydescription.vitaminsoulution>
  <entityname.compressionbandage>Шина</entityname.compressionbandage>
  <entitydescription.compressionbandage>Шина, является средством лечения переломов, но может быть использована для лечения сильных кровотечений.</entitydescription.compressionbandage>
  <entityname.donorbloodpack>Пакет донорской крови</entityname.donorbloodpack>
  <entitydescription.donorbloodpack>Изготовленная на основе неочищенной донорской крови, пачка исцеляет кровопотерю.</entitydescription.donorbloodpack>
  <entityname.antibloodpills>Осимилин</entityname.antibloodpills>
  <entitydescription.antibloodpills>Замедляющее слегка метаболизм лекарство. Повышает кровенное давление и шансы пациента выжить при обильных кровопотерях и кровотечениях. Парамедикам рекомендуется.</entitydescription.antibloodpills>
  <entityname.stasissolution>Раствор криоксадона</entityname.stasissolution>
  <entitydescription.stasissolution>Прохладная на ощуп смесь в пакете способная вводить пациента в приближённый к крионическому сну транс на короткий срок. Используется лишь опытными парамедиками!</entitydescription.stasissolution>
  <entityname.antioxygenlow>Химический кислород</entityname.antioxygenlow>
  <entitydescription.antioxygenlow>Особый вид кислорода насыщенный химическими свойствами. Позволяет пациенту на относительно продолжительный период отказаться от кислорода. Полезен как аварийный медикамент для путешествинников.</entitydescription.antioxygenlow>
  <entityname.antiaddiction>Редукторин</entityname.antiaddiction>
  <entitydescription.antiaddiction>Необычный медикамент на основе плазмы и органа морского обитателя. Эффективно лечить химическую зависимость пациентов, но слегка усиливает её ломку.</entitydescription.antiaddiction>
  <!-- Buffs -->
  <afflictionname.fluresistance>Стойкость</afflictionname.fluresistance>
  <afflictiondescription.fluresistance>Похоже что никакая болезнь, на время, не сможет так просто побороть пациента.</afflictiondescription.fluresistance>
  <afflictionname.spacerabiesresistance>Вакцинирован</afflictionname.spacerabiesresistance>
  <afflictiondescription.spacerabiesresistance>Через астрономическое увеличение общего количества лейкоцитов в теле пациента с помощью веществ, он временно устойчив к космическому бешенству.</afflictiondescription.spacerabiesresistance>
  <afflictionname.psyshockresistance>Железная психика</afflictionname.psyshockresistance>
  <afflictiondescription.psyshockresistance>Пациент временно устойчив к психотическому шоку.</afflictiondescription.psyshockresistance>
  <afflictionname.metabolismarrest>Остановка метаболизма</afflictionname.metabolismarrest>
  <afflictiondescription.metabolismarrest>Пациент находится в глубоком трансе, а его метаболизм остановился почти полностью.</afflictiondescription.metabolismarrest>
  <!-- Imported -->
  <!-- Medicine -->
  <entityname.antibleedingacid>Гемофьюз</entityname.antibleedingacid>
  <entitydescription.antibleedingacid>Мощное коагулянтное соединение, которое быстро способствует свертыванию крови. Эффективно лечит сильные кровотечения, но должно использоваться с осторожностью у пациентов с нарушениями свертываемости крови.</entitydescription.antibleedingacid>
  <entityname.antidrunk>Собрикс</entityname.antidrunk>
  <entitydescription.antidrunk>Быстродействующее средство для отрезвления, которое быстро метаболизирует алкоголь и очищает организм пациента. Обычно используется членами экипажа, которым нужно быстро вернуться к исполнению обязанностей.</entitydescription.antidrunk>
  <entityname.emergencyrepairsmedicine>ЭргоФорс</entityname.emergencyrepairsmedicine>
  <entitydescription.emergencyrepairsmedicine>Мощный стимулятор, который значительно улучшает ловкость рук и эффективность ремонта. Инженеры клянутся им во время чрезвычайных ситуаций, хотя длительное использование не рекомендуется.</entitydescription.emergencyrepairsmedicine>
  <entityname.durabilitymedicine>Л-Сурвин</entityname.durabilitymedicine>
  <entitydescription.durabilitymedicine>Синтетическое соединение, которое временно повышает устойчивость и сопротивляемость организма к повреждениям. Популярен среди сотрудников безопасности и боевых водолазов, работающих в опасных условиях.</entitydescription.durabilitymedicine>
  <!-- Buffs -->
  <afflictionname.oxygenbuff>Усиленная оксигенация</afflictionname.oxygenbuff>
  <afflictiondescription.oxygenbuff>Кровь пациента насыщена кислородсодержащими соединениями, значительно снижая потребление кислорода на ограниченное время.</afflictiondescription.oxygenbuff>
  <afflictionname.overdrivebuff>Перегрузка</afflictionname.overdrivebuff>
  <afflictiondescription.overdrivebuff>Неврологическая и мышечная системы пациента работают на пике эффективности, улучшая общую производительность и время реакции.</afflictiondescription.overdrivebuff>
  <afflictionname.repairspeedbuff>Улучшенная ловкость</afflictionname.repairspeedbuff>
  <afflictiondescription.repairspeedbuff>Мелкая моторика и координация рук пациента значительно улучшены, что позволяет выполнять более быстрый и точный ремонт.</afflictiondescription.repairspeedbuff>
  <afflictionname.durabilitybuff>Укреплённый</afflictionname.durabilitybuff>
  <afflictiondescription.durabilitybuff>Тело пациента было усилено синтетическими соединениями, обеспечивая повышенную устойчивость к физическим повреждениям.</afflictiondescription.durabilitybuff>

</infotexts>